召喚元朗撚x美食推介

餐餐出街食，係元朗已經食到覺得好厭，有冇巴打好推介，百零蚊一個人都得，任食兩舊以下都接受
中日韓美意法英印菲台，求好食推介

港式

爽爽 醉雞豬扒米
梁記 餃子上海麵
過橋面檔 霸皇雞
B仔對面間煲仔粥 既豬雜炒河

拉面
彩

西式
臭渠b仔再直入 角位間西餐
yoho有間main set買一送一 唔記得咩名

放題
瀛上

立哥
天奴
陸記
小鍋米線
一番

天奴十年前去食都ok 依加真係

山下面家唔錯

安娜鋸扒都ok，由細食到大。

我都係咁話，d豬扒落好多鬆肉粉

新是你的

立哥真係唔掂，越做越差，食隔離櫻川丼好過

我覺得momo好食

琴日食過間叫船長意法日餐廳，完全被OpenRice d食評中伏

最近個假期去左食士林

加勒比屌打你地

永順
榮記

開心小敘豬扒蛋飯

加勒比好耐冇食 仲keep唔keep到水準？

小窩米線！南乳雞！

最近食左一間 日式小店 個名叫 稚
一班年青人攪的
價錢都合理, 除左肥妹知客外 (唔知係咪m到好西面)
其他店員, 廚師都幾有禮貌
食既野全部即叫即整 唔錯的

串皇 個汁真係

回味館
真台客

唔係執左咩 好難食

呢個堅正 佢隻春雞

好似搬左去金田個邊

駿皇

係咪真係得？上開飯睇食評有d話好打feel

搵日去試 ，安娜依家愈黎愈貴 野食又愈黎愈細

唔知點解田中仲有人排隊
價又加左 地方又逼
又限左45分鐘
慘過監房食飯

利申 N年冇去唔知而家係咪好好食

田中真心只係大件，沖唔覺抵食同好食。

唔緊要架，$100樓下一個set 試下無防
貴極迷又係100蚊
利申：食過鰻魚貓飯唔錯

呢間佢開第一日去食 未食完一半我已經埋單走

拉麵天王同焰都唔錯

焰ok

拉麵天王

終於試左彩，幾好食，但要排咁耐隊，冇下次。

排了幾耐? 我上次去唔駛排

6點零到，排左大半個鐘到

永年個辣汁都正既
不過收銀d面口

都係不了

麻辣魚館

合興車仔麵都好正

通常廢青時間先食
1130~1230

係咪大橋果邊果間？

永年我覺得ok啦 不過稍貴。
車仔麵水邊果間寶生都好食,d腸粉又係正

爽爽執咗啦早前經過見到

外賣

竟然無人講好包
佢個慢煮豬腩肉包真係一試返唔到轉頭。

好包係邊

細個食幾蚊有一碗

鐵皇正呀

好唔得 完全唔入流
去民合徑個間先係真正

係有永年未裝修前嘅口味，可惜老細亂落order, 落單先話無，然後就亂加唔通知

寶生勝在平 個辣都唔錯

串燒係元朗廣場果檔正 不過剩係得雞肉好食

岩岩試左稚都唔錯，食得過。呢幾日日日試新野

又新街個邊有間叫森既雞蛋仔轉彎有間叫羅東肉羹乜 台妹打理 魯肉飯同肉羹湯好正
價錢又唔貴

台妹 靚唔靚架

係網球場隔離

東方勝記

唔錯但肉羹湯成日賣哂
台妹好nice

有無人識朗屏嘅宵夜檔？入面有勁多小食檔，個位好入同好難揾，入面仲唔比影相，係真正嘅隱世食店

泰國野阿萊嘜嘜都唔錯
不過好多人

食乜鬼都就執笠啦
利申：朗屏絲

幾時會執呀?

裏面檔意粉同車仔麵係我食過最正的出面應該好難搵番

炸兩都好新鮮, 好好食
去茶樓食/點心鋪食, 十次有九次都唔新鮮淋撚哂

好味不過好撚貴 之前炒面加5舊炸壽司收70 屌左聲出黎

玉子燒極品 滷味都正

個間食水深姐 BTW 推薦佢既雞翼尖 都幾大份

台灣麵幾好 多款簡 多野飲
大肚腩（食點心 腸粉好正 仲有個避風塘炒蘿蔔糕
泰洋星 個人好中意串燒個辣汁 但真係勁辣 海南雞飯都好
放題就together 都多款
串皇條路 對面有間賣手抓餅 同酸辣野既
手抓餅有沙律醬

炸兩的話怡豐對面朱兆記都好正

聽班人講話因爲政府要收返達地
所以今年內會清哂
我食咁多間 都係去食炸壽司個檔既炒麵40蚊黎講算係咁 又好味
腸粉個檔個老細勁好人 我以前成日返完pt去買蝦腸 佢都整多條齋腸/收少我錢

台灣麵都介紹巴打你都幾劣食下
我真係寧願食士林都唔食佢
放題together野食質素+種類同價錢點都衰過瀛喜 我會揀食瀛喜

我覺得兩間都好難食
元朗拉麵黎講我只服 彩

yoho mall對住啲行仔有間串燒叫川好高質

東方勝記
點心大件抵食 味道中等至中上

豬頸肉撈檬正

嘉兵衛都唔錯

想問下依家勝利牛丸係咪狗都唔屌？

唔撚係掛

搬入左一個舖位姐

有彪記果時被屌打
而家冇左都唔好得幾多
普通水準唔平咁囉

阿萊麥麥同彩
其他好多愈做愈差

要咁撚貴咩之前炒面加到30蚊就開始冇幫襯

彪記

由細食到大

屌你識貨
牛腩 辣椒油 仲有紅豆冰

炒麵依家40 炸壽司30蚊5舊=70

阿萊嘜嘜貴咗好多, D嘢又難食咗, D人態度又麻麻, 不了

香加雞 家 加香雞
我專賣雞 扒

好鬼好食

一人前拉麵

有咩越南嘢好食
好鍾意食越南嘢

呢間好好食。真係超多人

隔離間芭提雅冇人，咩質素

鮑魚 又見面了

豬扒飯
天奴 幾年前成日食，豬qc真係好撚juicy 但細份又貴，加飯要錢，幾年冇食
開心小叙 正常
成記 環境差，等得耐，伙記寸過馬撚，但平，大份，好食

北京水餃店既菜飯

又新街大招牌附近有間食湯飯，佢既雙豬飯（豬頸肉加燒腩）好正

粥就新b仔對面

一人前拉面冇食過。好貴

蕃滿門食焗飯好食

我改左名

雞翼包 未食過 不過諗住去試 好似幾正咁

芭提雅都唔錯
老細又nice

你係邊位

成記 - 豬扒/雞球/雞翼 碟頭飯
小寶當家 - XO醬炒腸粉
鬼巴士 - 潮式滷味
肥姐蠔餅婆 - 蠔餅
玻璃屋 - 椒鹽什扒飯炒底
彩 - 日式沾面
天壽 - 日食餐廳

住左大半年
圍繞住食呢D覺得可翻兜

元朗三多炸脾點睇
不過都幾貴

玻璃屋好似好正

天壽咩價位

萬芳食開屯門。雞脾飯好正，包埋野飲就好

阿萊麥麥一開就食佢，到依家加左勁多價，水準又下滑，不了。
彪記d牛丸真係冇得彈，不過冇左。
天鴻燒鵝好食，值得推介。
大榮華到依家都冇人提，呢間時得時唔得，撞手神，以前隻圍頭五味雞79一隻，依家89半隻，但真係好味，豬油撈飯唔好彩會食到溢既豬油，金錢雞都幾正，不過食一舊真係差唔多要去通波仔。

朗屏宵夜檔真係廿蚊一個炒烏冬食到依家將近50蚊1個，真係不了。其他野我都係覺得麻麻。

台灣麵呢d連鎖式真係不值一提，元朗放題我都食勻晒，但係冇一間可以令我返轉頭，可能d款真係唔岩我

最近有間雞煲，叫做富盈以前小肥牛個位。味道唔算十分出色，但係勝在d雞可以任加，都唔錯，可以一戰。

玻璃屋得個量多

玻璃屋真係食人情味同中學回憶 味道好一般

留名

下位唔該有無印象

但如果真係要食 我會食瀛喜
巴打你估估下下都為餐飯特登出市區食咩

寧願唔食放題

Lm

教育路 東江對面 嘆一嘆啲豬雞牛扒係bbq風味 真係好似燒野食個隻味

米線一定係小鍋

只係元朗第一，第二先係出大馬路間繼光

東哥

東哥又係睇下好唔好彩，d蒸飯時爛時唔爛

你係咪認錯人

我地係咩post打過交道

好想知

朗屏天橋下面有間夏捌月 幾好食
佢地啲野飲好似自己溝

食過一次

腸粉老闆真係幾好人，有次個fd 買粥，無佢想食個款
之後叫佢食第二款，之後唔收碗粥既錢

隔離檔炒飯 同 生菜魚肉都好正

真係好正，以前返pt慳錢一塊雞扒或者雞脾當晚飯

旅遊台 唔記得我就算喇
以前係高登

你講堅記定前排新開檔
堅記無做喇 佢整個啲好食過依家呢個勁多

想問位置 同埋晚飯食 ok嗎

真係唔記得

我都唔算活躍

不過有人認得好開心

石崗咖哩屋
金記燒味

算啦唉

好似係轉左手，以前ok的

雙豬係桂林米粉

腩仔好食，又唔算貴

雞地：
chow chow, story ，二郎雞扒，越北，c3 ，丼家，開心

又新街果頭：
腩仔，包餃店，萬芳，過橋，新記，將太

近千色：
the chef's stage ，forever ，刀削麵，老馮，佐料佑麵

近合益：
耍家野，傳世麵家

近嘉城：
蕃滿門，湯加

巴打我勁bam story
易手前係一個後生仔做個時朱古力係用暖奶黎開溶 出左名勁好飲 食物質素同環境好正 依家易手後餐廰格局變到好似去左茶餐廰咁(做乜9) 以前有幾個waitress睇得出好有熱情有heart 依家你去係個老女人做樓面 態度差撚到呢環境又變晒 俾成80幾 我真係食New York cafe都無咁嬲

原來易左手，好耐無去

唉 我真係睇住佢由開舖到出名再到依家走下坡 本身元朗都無乜西餐食 仲要咁樣 我比較想知個後生仔去左邊

新b仔隔離間秦國野
嘩鬼條巷仔有間賣海南雞飯既
小鍋米線
安娜即使d侍應例牌趕人走但我都好鍾意食

泰潮？格仔窗
搬左喇巴打 搬左去雞地個邊 附近百佳個邊

係咩 早兩三個月先食過
想問下以前爽爽嗰個位條大街向交通廣場方向行到最盡，有間勁隱世食鐵板燒既，完全唔似餐廳 到底有冇巴絲食過？

佢今個月先搬的
between你講鐵皇？

應該係佢 平時路過真係唔覺佢係餐廳

lm

間野價錢黎講幾抵
但服務麻麻我都係聽朋友講
openrice勁多人打負評 我諗係打手黎

石崗好撚難食 d 野凍既 又唔係好味 得個名

上面巴打講過
蕃滿門 一番 都好正

嘴兒甜 食盅飯既 好食
鍋居 雞煲 以前幾平128 而家唔知

未執柒嘅話邦美蜀唔差

不過讀完中學都好少落元朗唔知啦

呢間咁既垃圾打手多到仆街，試過一次唔撚會再去
開頭係facebook到啲宣傳又話90後又小店咁，就諗住去試吓啦。
點知去到攞位之後同條女on99到企係門口等，眼望其他人都入撚曬去就去問點解仲未入得啦，原來佢唔記得左我地
入到去搵人寫單，叫極都冇人認，唔係煮野食果個條仔望到你舉曬手都閪鳩面唔撚睬你繼續洗碗，心諗做嘜鳩。
咁算啦，諗住啲小店係有性格啲架啦同埋佢上網話啲野食好俾心機煮，話個湯又隔篩又盛。一飲入口 屌 同平時開粉飲冇分別，再食佢條鰻魚 咸撚到呢，已經心知不妙架啦，加錢食個貓飯，加成十蚊食落口真係冇咩分別，食完之後仲要俾條女屌柒我點解搵間餐廳要食人面色多過食飯。

以前好好食，不過好耐冇去過，有成十年

係紫荊路順豐隔離，隔離有間賣蛇

咁我又冇你個情況，我7點幾去到要等，等第一張，不過都等左3，4個字。但果到係好焗，野食都等左幾耐，但係個蜂蜜芥末雞翼幾好食，小丸子都ok,吉列豬扒同大阪燒就唔會再encore, 貓飯其實冇咩特別，我覺得麻麻

小鍋米線 要去嘉城後面果間食
梁記 肚餓會行過去食
學記 元朗廣場果個東菇亭
審滿門 元朗店好食過大埔店
元朗重有好多好野食 留番比大家介紹
小弟介紹一間係千色隔離果個東菇亭入面既排骨飯
由細食到大 可以去試試

泗記蒸飯

玻璃屋個西炒飯同椒鹽豬扒飯 試同返唔到轉頭 日日都想食

陣間一支公去元朗食晏，諗緊食咩好

泗記 我阿媽都由細食到大

稚個間野
由Facebook 到OpenRice 都係不斷有打手
講就講到好用心 實質啲態度到不得了
唔至在你個百令蚊咁

仲有 成日係fb打好辛苦
又話想用心做好
結果去到閪口閪面比錢食難受咁受氣
一肚

西菁街間瑞士農場唔錯 尤其係個薯餅
平時就會食南北店 就食夠廿年
34蚊碟頭飯連凍飲 味道可以接受 係地方比較窄
另外佢格離間回味館我就多數食晚飯 但係啲奶茶檸茶就比較難飲 所以會叫例湯多

成記
天鴻

台灣麵連鎖野嚟喎，咁都推介

交通廣場隔離個大排檔，d牛腸好撚正，不過十二點前一定要去到，唔係會賣晒。不過有年幾冇食，唔知仲有冇做

天壽好平
一家三口食百五六蚊就全飽
晚飯

天壽食咩架

我食親都外賣所以唔覺好大問題 ，係等得耐就真
不過佢個貓飯真係overrated，太少牛油味

日本野
必食推薦 三文魚碎腩飯定食

佢個飯大碗到仆街 上次我就叫左個三文魚碎飯 痴撚線食極都食得一半唔夠

佢大碗得黎冇厄鳩你
啖啖都有飯有餸

試咗啲扒一般 反而炒麵唔錯

成記豬扒飯好撚正 大大塊

個汁撈幾碗飯都食得晒

成堆肉

個老細話佢炒乾炒牛河唔使落油

成記好多人推介，今晚試天壽先

試左嘉城後面間小鍋米線 好正

一人前都好味 又唔貴！
彩係食沾麵正

agger!! 泰國野 薄荷葉

上次食 七點坐到九點幾 都係得我一枱兩個人食 啲野唔差既
九點有第三個人入黎，原來係見工
btw 一年前

獨當一面
食得辣就試胡椒豬肚雞腳湯
一係就蝦子撈麵

但幾貴，同埋配餸好普通，
真係得麵同湯好食

爽爽附近

雞地越北 個撈檬好味 其他都唔錯

鍋居隔離果間伯伯賣既鹵味 不過冇左了

大榮華後面茶檔 炒牛蟹皇面
開心小敘 要食雞扒
加勒比 Lunch 鋸扒冇得輸
天鴻 燒鵝

童年回憶既安娜而加變晒質😩😩

天水圍得唔得？
北江b記車仔麵真心正
個辣汁屌打永年啦

鮨文

永年？垃圾狗屎九龍港島人先鐘意食

天壽其實係田中舊老細肥仔 Joe 出來開的，啲嘢幾抵食

田中最初其實係晌而家石崗咖哩屋個位，果時係最好食
之後越搬啲嘢質素就越差

我覺得魚一同埋鍋居唔錯

識貨喎永順

瀛上都真係幾正
帶埋老豆老母去食食得好開心
平就唔算平

巴打們仲有冇好推介？

有冇人食過牛氣沖天？
我覺得有彪記feel

好掛住佢d炸大腸

以前唔係金田個位咩

天壽間野執左？完全搵唔到

淨係見到pizza hut 同間酒樓

梁記餃子
又平d餃又新鮮，好撚正

間野好撚隱蔽，要係未行現酒樓前轉入一條橫街

屌佢老尾 比個openrice個圖釘fake撚到

間野係八斗隔離，個門口好細

拉麵天王

小鍋米線食到上癮 兩星期食一次
另外過橋麵檔啲雞都幾好食，夠滑

有無人食過真台味？
士林好啲定佢好啲啊？
突然好想食台灣野

永年隔離開咗間好到底嘅姐妹店，啲豬手好好食
藍屍嘉麗園
好到底
臭河間秦國嘢都唔錯

生原創蛋包飯

好好味 老細又靚仔

好包係邊樹

個人傾向麵食類 食黎食去都係依幾間
傳麵世家
山西刀削麵
好到底
舊合益地下間耍家野

有無巴打試過鳳琴街體育館後巷間拉麵
上次食完我覺得都唔錯
彩太多人了
西菁街果邊都開左幾間拉麵

潮豐打邊爐
抵食 牛肉好正

士林台灣麵對面網球場隔離
希望你明

老廣靚湯果度？

彪記
Btw 榮興
都冇人提 元朗已死

真台客 d炸野正

話說有冇巴打知道天壽係咪執撚左？去過兩日兩日都冇開。

天奴 見咁多人吹到好好食就一心去試下 屌 勁撚難食 鬆肉粉味都唔知拿左幾多日用粉狗也不屌

永年又係 又貴又小味精車仔麵普通到

朗屏炸壽司以前成日食呢家見巴打講先知加價加得咁誇張好耐無去

朗屏宵夜檔貴到痴撚晒線

最近食過一間叫回味館 蠔仔湯飯都幾好味

以前炸壽司好平 但唔記得幾錢。

再之前買果陣已經10蚊得4舊

而家買直頭無10蚊比你 一份11舊 30蚊 好少會食果檔 除非真係好想食

多數食羊架同菇個檔 同埋大板燒或者魚肉翅

大板燒果日食過次幾好食的。魚肉翅果檔我老母識個老闆，佢同車仔麵同一檔老細 果次買車仔麵送左碗魚肉翅我

咁撚抵屌

車仔麵d餸多到瀉 餸仲多過麵 收我廿幾蚊 次次都食唔晒

仲有胡椒豬肚雞湯飯都好正

住左元朗廿年 但出一去淨係會食譚仔

識貨呀巴打

我買過一次車仔麵 無你講到咁多餸嘅

因為我老母識個老闆娘，次次去都要響朵先得

哇屌呢間垃圾你都推

識食

譚仔邊有廿年

天奴永年係十幾廿年前大家低要求時先覺得好食

天壽啲嘢食好污糟, 我又好我老婆又好我FD都好, 食完都屙咗幾日

潮豐廢咗好多
隔離嗰間反而好食但亦都貴

劣食王

嘩屌諗返以前細個食過一次
伏到呢

東主細佬開

安娜我老豆拍拖時已經食
我食到近一年停咗, 真心唔得

Really?我食過一次又冇柯，不過果個三文魚腩碎飯真係頂唔撚順陣洋蔥味，食到想嘔，其他野ok

安娜以前抵食夾大件，依家真係不了

上次食食下好撚大隻曱甴係我櫈底躝過
個老細之前走出黎同我say sorry

唔通俾食環釘左？我去果兩日都冇開門

正記隔離間 糖痴荳 漿爆雞球飯！

七十一肥仔腸粉 不得了

泗記牛肉球飯

想食烏冬有邊間推介？

芊芊串

肥邊腩 牛丸米
你地覺得香港有邊間牛丸拍得住全盛時期嘅彪記？彪記汁左之後覺得已經無牛丸放得入口。。。

冇譚仔之前多數食香港仔魚蛋 輝記 有間叫上海麵家既都推薦樓主 台式有寶島都ok的 食西既可以試富達新開果間既kitchen 之前係雞地讀書 有間叫小茄子食泰國野 自從有食物中毒單野之後以後冇去過

安娜細個一家人逢星期日去
依家為左碗羅宋湯去多

same

以前炸壽司未搬出去 食開一蚊舊

知唔知元朗邊度有好食嘅豬大腸
交通廣場附近好似有檔好食 但唔知邊個位